如果曱甴知道咁多人都驚佢嘅話 班曱甴會點做？

啱啱入廚房抌個垃圾嗰時見到幾隻曱甴仔 （應該已經有竇） 啲曱甴見到我即刻走夾唔抖，但其實心諗我仲驚過你班仆街曱甴仲點會敢行近你地。
如果曱甴有日知道我哋咁多人都係咁驚佢哋的話， 曱甴究竟會點做呢？

上連登開po

啲飛強唔驚人架喎

周圍走嚇你

飛埋黎